警察，依家777舉手投降啦，你地係時候變condom 啦 U have today la

知你唔識英文，特登打句u have toady 等你易明d，condom

唔會啦，邊個敢調查警察，G4就會變咗最近距離嘅敵人

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

你享用今天啦

事出必有因
條例徹回＝當初有錯
即係呢兩三個月嚟嘅混亂都係佢所造成
點補償所有市民同國泰的損失

老實講，我暫時未睇到佢做咗任何一樣嘢

另外所謂嘅徹回，都要睇清楚下個月會議文件仲有冇

會唔會其實係我哋誤解咗

可能佢哋意思係條例已經撤回並將會於明年7月失效

即係得個講字咩都唔使做咩都冇做過一切照舊